其實大家細心觀察, 就會發現勇武手足係比班阻膠更包容

勇武手足只係唔比阻膠係人靈位搞生日會唱生日歌
但係阻膠係樣樣都叫唔好做

咁你就會發現, 講包容度, 其實勇武手足係比阻膠更包容
唔怪得和理非抗爭上位既昂山素姬比所有民主國家屌撚到反肚啦
唔係冇原因的
任何控制慾極強既人上位就會變獨裁
比佢地推翻舊獨裁政權, 只係換上新既獨裁政權

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

勇武有勇有謀 真係拎條命去博
阻膠都要進化啦

甴種狗